轉: 卑鄙的黑警又蓄意傷害市民

初初睇以為佢地係痴線----但是若是一個男人和佢太太同時痴線, 機會真係唔大

E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

希望有人幫下佢地